笑死 陸頌雄衝出黎柒

失業係躁底啲

自從佢輸完之後有次無啦啦話梁君彥同佢個口一樣咁大之後
已經覺得佢輸到傻咗

無睇 咩事？

陸頌雄收皮啦

去勞工處搵工啦 柒頭

等埋立法會就踢埋呢條友走 等佢無野做失業